[和理非手足]十八鄉連儂牆&噴漆

你地咁撚驚連儂牆
我地就將你冚屋都變哂連儂牆
噴漆噴到你髹油都冇錢